點解閻奕格出廣東歌冇人討論？

之前格格唱《來讓我跟你走》啲人又話唱得好好
到真係出歌咪又係無人聽 香港人真係好賤
不過佢公司似乎完全放棄左香港市場, 只係PLUG國語歌

廣東話版

btw其實格格個樣仲好J過佢把聲

4月去睇佢台灣演唱會

好似幾大波

冇人理格格

專心係台灣市場算啦，香港呢邊太少人識欣賞佢，費事兩頭唔岸就無謂啦

真係慘, 譚校長仲睇好佢

咪燈啦
無中無一咁耐點會有人無啦啦提

間中嚟香港開show好啦
上次有去睇九展show，好正

唱好多廣東歌

有幾耐呀

半年都黎緊啦喎

屌 原來女人嚟

正常PLUG 歌都PLUG一年啦